有無人一齊去日本玩機動遊戲

4-5月小弟會去名古屋長島樂園同東京富士急
今次旅行主要目的係玩刺激既機動遊戲
其他野係其次。如果你有興趣可以TG我

好想去富士急

Eejanaika世界第一